{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "カザフスタンの首都はどこですか?", "correct_answer": "アスタナ（ヌルスルタン）", "incorrect_answers": ["アルマトイ", "シムケント", "オスケメン"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "アゼルバイジャンの首都はどこですか?", "correct_answer": "バクー", "incorrect_answers": ["ギャンジャ", "ナヒチェヴァン", "スムガイト"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "アルメニアの首都はどこですか?", "correct_answer": "エレバン", "incorrect_answers": ["ギュムリ", "ヴァナゾル", "ステパナケルト"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "モルドバの首都はどこですか?", "correct_answer": "キシナウ", "incorrect_answers": ["ティラスポリ", "バルツィ", "カフル"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "リトアニアの首都はどこですか?", "correct_answer": "ビリニュス", "incorrect_answers": ["カウナス", "クライペダ", "リータ"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "ラトビアの首都はどこですか?", "correct_answer": "リガ", "incorrect_answers": ["ダウガフピルス", "リエパーヤ", "ヴァルミエラ"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "エストニアの首都はどこですか?", "correct_answer": "タリン", "incorrect_answers": ["タルトゥ", "ナルヴァ", "パルヌ"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "スロベニアの首都はどこですか?", "correct_answer": "リュブリャナ", "incorrect_answers": ["マリボル", "ピラン", "ノヴォメスト"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "スロバキアの首都はどこですか?", "correct_answer": "ブラチスラバ", "incorrect_answers": ["コシツェ", "ジリナ", "プレショフ"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "北マケドニアの首都はどこですか?", "correct_answer": "スコピエ", "incorrect_answers": ["ビトラ", "オフリド", "テトヴォ"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "モンテネグロの首都はどこですか?", "correct_answer": "ポドゴリツァ", "incorrect_answers": ["コトル", "ブドヴァ", "バール"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "ボスニア・ヘルツェゴビナの首都はどこですか?", "correct_answer": "サラエボ", "incorrect_answers": ["バニャ・ルカ", "モスタル", "トゥズラ"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "キプロスの首都はどこですか?", "correct_answer": "ニコシア", "incorrect_answers": ["ラルナカ", "パフォス", "リマソール"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "ヨルダンの首都はどこですか?", "correct_answer": "アンマン", "incorrect_answers": ["アカバ", "ザルカ", "イルビド"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "カタールの首都はどこですか?", "correct_answer": "ドーハ", "incorrect_answers": ["アルホル", "ワクラ", "ルワイサ"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "バーレーンの首都はどこですか?", "correct_answer": "マナーマ", "incorrect_answers": ["ムハッラク", "リファー", "ハマドタウン"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "オマーンの首都はどこですか?", "correct_answer": "マスカット", "incorrect_answers": ["サラーラ", "ニズワ", "スール"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "ジブチの首都はどこですか?", "correct_answer": "ジブチ", "incorrect_answers": ["アリ・サビエ", "タジュラ", "オボック"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "エリトリアの首都はどこですか?", "correct_answer": "アスマラ", "incorrect_answers": ["ケレン", "マサワ", "バレントゥ"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "ベナンの首都はどこですか?", "correct_answer": "ポルトノボ", "incorrect_answers": ["コトヌー", "パラクー", "ウィダ"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "トーゴの首都はどこですか?", "correct_answer": "ロメ", "incorrect_answers": ["ソコデ", "カラ", "アタパメ"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "ブルキナファソの首都はどこですか?", "correct_answer": "ワガドゥグー", "incorrect_answers": ["ボボ・ディウラッソ", "コドゥグー", "カヤ"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "マラウイの首都はどれですか?", "correct_answer": "リロングウェ", "incorrect_answers": ["ブランタイヤ", "ムズズ", "ザンバ"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "シエラレオネの首都はどこですか?", "correct_answer": "フリータウン", "incorrect_answers": ["ボー", "ケネマ", "マケニー"]}
{"type": "multiple", "difficulty": "hard", "category": "Geography: Japanese Language", "question": "スリナムの首都はどこですか?", "correct_answer": "パラマリボ", "incorrect_answers": ["ニッケリー", "モンゴ", "アルビナ"]}